[老鼠屎楊明] 又係你啊老鼠屎楊明 又去賀人開新鋪

人地新鋪開張 就搞到人地連comment都要disable

好心你隻老鼠屎咪撚周圍害人啦仆街仔

大家表下態

間鋪係咪賣成人玩具？潛在客戶係廢老

push

右邊果對夫妻係咪殯儀之星？ 唔係，剪綵之星？

佢依家係本死無大害，做藍色經濟團KOL

你識咩 羊明大J啊

6月12先玩撚完一間鋪

今日又玩鳩人 仆街仔 人地真金白銀開鋪架老鼠屎

老鼠屎不停去幫手做藍絲認證